[日行一善] 把革命融入生活, 排報師

大公, 文匯呢d 共匪報有幾可惡相信大家都知, 好多區的地鐵站口或者屋苑都會免費派發呢d 廢紙, 荼毒我地區內的廢老藍屍。
既然我地冇辦法阻止佢地繼續派, 咁不如轉返轉減少d 人成功攞到。
例如大家每朝返工早少少落街同d 廢老一齊排隊拎毒報, 轉個灣再塞比d 收集報紙回收的公公婆婆, 一次過就做左2件好事。
大家點睇? 集思廣益

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

區議會大奇跡日！
感謝所有不分化，不割席既選民！
你地叻叻豬！

個人認爲，唔好用阻止別人那取資訊的方法，我地亦都冇公公婆婆甘多時間。

大家好！想同大家介紹一個新 Channel- FundHKers

唔知大家平時捐錢捐開邊到？
星火？立場？
但其實香港仲有好多機構要大家支持！Channel入面會不定期Share唔同類型嘅機構同眾籌比大家課金。

Admin會Factcheck眾籌嘅可信程度，認為可信同有急切性先會推比大家！

當然捐唔捐 捐幾多 由自己選擇
就算能力所限都可以Share比身邊朋友。總之一句到尾，香港人撐香港人！

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，
以和理非聲援理大手足

試過去拎 見我後生唔畀 要夾硬搶

btw 攞翻屋企墊枱食飯食麵
一張蘋果報喺到面 文匯放底
好撚好用

Push